Страницей можно управлять с помощью query-параметров

Логика работы с параметрами прописана в src/js/script.js

Доступные параметры
* theme=dark *or* light  - Темная или светлая тема
* base-font-size=medium *or* large *or* xx-large Базовый размер шрифта

Старайтесь сохранять логику работы с параметрами как можно проще и гибче.
Сейчас параметров всего два поэтому делать так кажется избыточным, 
но потом если параметров прибавится использование папок как разделение стилей будет оправдано

Пример темная тема с маленьким шрифтом:
file:///../src/lesson.html?theme=dark&base-font-size=16